想問有無人買保險基金係賺到錢？

出嚟做野，想睇下儲錢投資
登入老媽子保險ac一睇，基金每年供6萬，供左4年，宜家得返14，15萬咋。。。仲慘過唔儲
對於乜投資都唔識既人嚟講 都係儲月餅罐仲好

Link 單 好多人都輸錢，寧願拎舊錢正正經經玩基金。一係就買non link

你買佐咩基金？你媽媽個agent 無跟，按市況轉基金？
本身買基金係可以有賺，不過唔知你媽買保險個個基金plan 收費幾多。

做保誠既話 留一留tg 有野想問

有買左兩份
1份供20年年供萬2
1份供10年年供2萬4

頭個份供左6年，而家有14萬
第二份供左4年，而家有24萬

前排股市未跌時將兩份基金轉哂去保本美金基金

兩份基金都係自己簡

其實係會有賺，但要定期轉下入面啲基金同比例，舉個例子，市好買多啲股票基金、市差就買多啲債券基金

月供ETF好過啦

我IFA broker 黎，有咩保誠野想問都可以問我

保誠agent

一般都有年期，要若干年先會拎得返全數
你見到果14-15萬未必反映緊佢整個價值
不如你打上CS問，仲清楚，又客觀啲

點解唔月股收息公用股？

好多投連險係前置式收費

即係頭幾年cash value 好大機會低過你供過既保費

e家監管上，建議書要出預期回報0%/3%/6% 係唔同年份個退保價值有幾多

e d 長期單閒閒地都要10年先回本
仲要你要做番咁上下投資回報
其實好唔抵玩

個客想買e d 單，我叫佢一係月供股票 / ETF, 一係直接買fund, 唔好買e d 19野

英國ban 左e d 單好耐，香港仲賣緊

利申:
我自己連保險5號牌(投連險) 都費事掛
直接掛SI 牌比個客買direct fund 仲好
如果個客咁鐘意投資既話